男朋友話要冷靜吓 [長文慎入]

真絲，同同年(19歲)男朋友一齊兩年幾，性行為都有一年幾，大家攞左對方嘅處，喺距最傷心嘅時間都陪住距度過。

上星期男朋友覺得我地好似淡左，冇以前咁成日傾計，又要返學返工冇時間出街，於是嗰晚就想同距傾電話，點知距又話攰聽日要早起返工。

距平時已經成日唔上水，電話又打唔通，咁我諗住激吓距，所以想冷暴力。結果距真係全日一個wts電話都冇，我唔夠兩日忍唔住，wts距話想同距講清楚，唔想拖住啲問題，好辛苦。

重點尼啦
點知距突然話呢幾日喺到諗我地適唔適合一齊，我啲眼淚已經係咁流，然後又話係距對我唔住，話距一個月前唔小心飲醉同人發生左關係，距接受唔倒，覺得自己好污糟，覺得我可以搵倒個更好嘅，想做返朋友。

知道件事嗰下我鬆左口氣，原來最近距咁冷淡唔係因為我地相處有問題，至於距同人地唔小心發生關係我真係可以接受，只係距個心喺我到，距愛嘅係我就得，何況呢個係意外。但係距接受唔倒，話我而家唔介意將來都會介意，覺得距對我嘅愛唔同左，然後話想冷靜吓，話等距諗清楚再重新追返我，話叫我等距一年。

我知距有日會喺屋企，就去搵距，距講大話話啊媽喺屋企唔比我入去，本來諗左好多野想話，但係一見倒距就淨係識喊，然後攬實距。距話距wts已經講清楚。睇得出距控制自己表情，唔表現出尼。

但係距嘅行為話我知距仲愛我，我攞野比距冇手嘅時候，距會幫我攞住d野，我比距嘅野距都有收，我攬住距喊距下意識都有用手攬住我條腰，重主動錫我額頭，問距我等嘅時候距會唔會中意左第二個，距話唔會。但係我問距愛唔愛我，距就答我唔知道，當我真係要走嘅時候見倒距有擦眼淚，我叫距錫我，距猶豫左一下都只係錫左額頭。

結果我係咁wts距搞到距block左我。IG就唔比我follow，我知距冇unfollow我，所以淨係加左距做close friend，係咁send story，距都有睇到。有時我喺IG話好擔心距，想知距有冇事，距都會覆我冇事兩隻字，但係我已經好開心。

我真係唔想冷靜吓分開吓，就算冇性行為只係拖手，只要仲係一齊距仲喺我身邊就夠。想見距想聽距把聲嘅時候，打比距會cut我線，就算聽左把聲都係好冷漠，聽倒就會心痛，真係好怕距會唔要我，明明係距話要我一直陪住距喺距身邊。

我怕距話嘅等係等我心淡自己離開距，無限期嘅等好辛苦，身邊嘅同事都話距係有左第二個，所以用咁嘅方法離開我，明明應該係距挽留我。但係我知距係有幾咁愛我，我自己有幾咁愛距。我信距係因為內疚感所以先咁樣。但係我好迷惘，唔知應該完全唔搵距，等距諗清楚，定還是keep住send吓野比距睇，等距知道我仲愛距仲等緊距？

各位睇晒嘅巴絲唔好意思，打吓打吓就咁多
我冇乜可以真心傾嘅朋友，又唔知點算好，想搵人傾吓，抒發吓。

搵過個啦

距佢姖蚷岠詎拒昛駏怇

佢愛你 但係有個更好嘅出現左
得一想二 大個女啦 諗清楚條友值唔值得你浪費光陰
係我眼中佢只係一個賤種黎

逝去感情如何留得住？

尼你老母臭西p牌仔

最多留個wts安慰下你肉體

如果你睇倒
我想話你知我好掛住你，我答應你嘅一定會做得到。但係如果你真係唔要我，真係放棄嘅話就直接話我知，我唔想耽誤我地大家嘅時間，因為你會搵倒個更好更愛你嘅。

咪咁蠢啦
佢有新女唔想要你咋污糟

尼泊爾？

？

距你老母 屌你老母

尼你老母
距你老母 00後

揾到第個咋on99

我屌你老母
尼字又錯
個到字唔洗亻 你又要打倒
你係咪智撚障

扮靚d 搵過第二條仔啦

你男朋友叫阿距？

條仔有第二個就咁對你架啦，扮好人，幾時翻兜都得。佢話畀你知，同第二個發生性行為，係想逼走你，將來再打友誼波都得咋。你送上門佢點會珍惜你，錫自己先啦傻豬。

你都係專心啲讀書啦

感覺到你好忐忑
如果佢真係咁內疚嘅話其實佢都需要空間
反而樓主停一停
佢真係克服到自己嘅內疚感都真係可以重新開始
如果你一直搵住佢
反而令佢覺得你好煩同埋更加內疚同自責

以上嘅說法係根據於如果佢講嘅係全部真話

同你好似對方都係出軌，我原諒，然後佢要冷靜

搵過個啦
條仔心諗快d甩身仲好
咁撚煩都有
呢d真係為仔死為仔亡

傻既 係我角度睇佢已經唔愛你 只係可憐你
唔好浪費自己青春 係個唔愛你既人身上
後生女仔分手真係唔洗怕冇人要
靜係連登都大把人要你啦
係時候堅強啲啦

搵過個喇 絲你咁後生 做咩要浪費你自已既時間呢